(認真) 推大律師黨要求政府安排包機接滯留武漢香港人單野

一個二個唔好屌住
其實呢個好高招，應該推大佢
睇返日子，其實其他國家一早接走曬啦，係正常政府應該做喎，係基本責任
我地點笑班人抵死係ok，但政府係唔可以因為一個人嘅政見而唔救人
唔通美國撤僑又暗共咩？
至於派邊個去接、接咗返黎點隔離，呢啲應該係政府諗啦，點解要幫佢諗埋
(梗係黑警啦)
如果佢肯一早接，呢堆人已經隔離完出得返黎添
林鄭到依家都唔全面封關，一路放支那人入黎，嗰堆人都唔止2千人啦
應該將利用呢點放大：林鄭覺得香港人條命賤過支那人！見香港人都唔救！
返咗上去，香港政府就唔撚理你！班藍屍見到有咩感覺

唔接＝林鄭唔撚理自己友、無人性、由佢地死係上面、香港人條命賤過支那人
接＝香港有獨特地位
其實無得輸，係睇我地點玩

接你老母
呢班撚樣自己去送死

你以為啦
陣間好似雙非單嘢咁比佢哋成功咗點算

你覺得林鄭真係會聽泛民建議咩

終於有人明
雙非單嘢咪就係港共本來都想做而借勢做9飯民

大律師黨玩膠只怕會自己食番